其實警甴係咪可以搵電話公司check你係邊度用過電話???

當我係街上網啦，咁就要經電話公司個網絡

照咁計就算我全身遮曬眼耳口鼻都會比狗搵到出嚟

咁部電話咪做咗狗嘅監視器

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

有冇 IT人知道????

信號站 + 三角測量理論上可以睇到你喺邊度用過部電話，但無辦法確認你嘅確實位置
大概就係你用google map，但係熄/收唔到GPS時個藍色圈咁
不過當然一定係要用太空卡確保自己安全

即係以後發夢連電話都唔可以帶出去

Faraday bag ？

一般要法庭手搜令，但而家亂Q 咁黎！

最理想係用二手機同到咗現場先開機，卡就太空卡

一定得
但根本唔可以做證據
因為唔夠準 誤差太大，唔會係有力既證據

當然如果要最安全，
一定係太空機 太空卡 vpn缺一不可

check你基站
但一定有誤差
加上兩個基站會有重疊範圍
最多用呢招縮細搜索範圍再查CCTV